唔好返大陸

你無法肯定自己返唔返到黎

sor 係去支那 唔係返大陸

無情情做乜要去鬼地方